今日有個囡囡air drop咗張相俾我

邊個係我食食下嘢無啦啦send過嚟

Sor send wrong

性暗示

同女友食緊嘢 無啦啦收到張相女友叫我accept睇下係咩 睇完就嬲咗我

邊撚個伏尻我

好gf able

咁豬咪搞

姓鄭

抵啦

得半邊仲要108p你都知豬？

more

張相好熟

係咪ptgf搵客？

樓主你search返佢，sd返自己張相過去再同佢相認，應該可以上房

屌你望下佢個豬膽鼻